連登仔笑大陸人興祝聖誕節，自己就過年逗利是喺富途買股票

如題。

push